(求書)新高中資訊及通訊科技 選修C1

想買，留聯絡方法

送，不過時間地點就我（九龍區mtr）
本野都幾新下，係角有dd屈左
要嘅你留tg比我，唔識點share tg link

之前送左本比巴打

掉撚左

wechat fungo_wong